港島和你lunch

目測唔過8個人 所以引唔到黑警

要人呀

頭先睪丸成打綠狗